[中計撚] 如果你諗住區選一早去投票 你就中計鳥

明大家想一早去投票唔好被投票

但我有個陰謀論想同大家分享

依我估計 區選會搞唔成

我自己樓下同另外幾個平時會經過既選區 最近果幾個禮拜已經冇見過建制出黎拉票 大家可以補充自己選區有冇相同情況

預計上午搵鬼搞事 預下午腰斬

而為左選舉的公平性 一定會全部唔計 擇日重選

如果我地一早去投票 就會等於免費幫政府做民調 再比建制集中某區份搞宣傳(明) 種票(暗)

我係政府一定會咁做 陽謀 你又吹佢唔漲

冇反制方法 唔係叫大家唔投 不過唔好對24號有太大期望

今朝先見到DAB係巴士站拉票

我都好似唔係好覺附近果啲建制有拉票
早幾個禮拜仲有 呢排冇哂

班消失呢建制狗呢排係咁出黎拉票
因為佢地知向我選果區輸撚緊

如果我話佢地明知自己輸硬, 連出嚟做街站都費事呢?

//馮驊無講過票站持續三小時有混亂，即停止選舉！絕對無講過。係建制派send出唻嘅假訊息！

建制派想黃絲盡早投票，等佢哋盡早知道邊啲區需要谷票！中銀無出memo叫人12點前投，同鄉會無send SMS叫人11點前投，全部都係假！
大家正正常就得，咪俾建制得逞！

馮驊真正講嘅係如投票當日出現事故，但可一個半小時內恢復投票，便會補時繼續進行投票，但如果受影響時間多於一個半小時，投票將會押後一星期再舉行投票！//

紅磡區仲有DAB 出黎派傳單拉票呀~頂佢~

都仲有唔少人拉票喎，我唔理啦，票點可以再種，你個陰謀太陰。
如果係咁不如直接作個數字啦。